唔好渾笨香港人 : 武肺檢測要重質好過重量

老共派60人落香港, 話每日做到10至20萬次測驗? ［香港甘多人做測驗, 做到每日1萬次］
方法係 : 將幾十個, 甚至百個樣本撈埋, 再抽少少樣本出來, 驗一次!
加上, 大6生產的試劑準成度可抵至4成咋!

另外, 港共係要比錢做測驗𠺢! 將幾十個, 甚至百個樣本撈埋, 再抽少少樣本出來, 驗一次, 點計錢先?
係撈埋後計一次錢, 定當做左一百次, 計一百次錢?
唔好渾笨香港人 : 武肺檢測要重質好過重量!!!

今日, 將會係選舉延期之後, 連續第3日確診低過一百宗, 再無什麼週末影響測驗結果數目!
強烈要求 : 港共撤回押後2020年立法會選舉, 並必需於2020年9月20日舉行!

共港打瘟疫牌，可恥！

政治劇本, 盲都睇到！

推遲就即刻回落
寫呢個劇本條友真係戇鳩

重衰撚過司馬昭之心

再叫仆街撤回

話唔定, 第三波都係....

好嬲好嬲

撤回..撤回..撤回！

100個人一人一篤口水

陰性就當100人無事. 假陰性就100人仆街！

一日驗一億人都得啦

一億人口水, 泳池都裝唔曬

歷史：香港在中央堅定不移的支援下，走出疫境，萬民讚好

好老實咁講,我就唔會驗㗎喇.除非你拉鳩我啦！

寫歷史係極權政府最鐘意的

甘你老母

琴晚, 港台視點31曾提及老共已order左港共做全民檢測, 只係港共計劃中！ 屌西都唔做

都話電腦手寫板寫唔都, Sor9ry

唔好講話啲咩針對某一類基因群組嘅人而整啲生化病毒喇,我淨化講話驗嗰陣冇事,驗完出醫院門口就奶嘢咪又係累到人.

全民檢驗, 但又唔封關同停市, 有9用

大家都知政府目的係咩

yep made in china 檢測=low quality

好似講到檢驗左就咩都解決哂
無藥醫，唔夠床位都係死結黎嫁

Tuiiiii